[生活態度] MagSafe Duo charger

Ifans 要打飛機了

最撚抵死嘅係呢隻又識將條叉電線分返開，MagSafe就啤死咗條線

點分18w同20w插頭 d字無寫
之前係apple單獨買左個插頭唔記得18定20

20W有字仔寫㗎，望吓三腳位
跟舊iPad Pro嘅18W就真係冇

我想買新個個3in 1charger多d, 一次搞掂晒全部devices

咁我好似3個都18
屌又要買多個20唔知做乜

1049......

垃圾5毛

佢隻錶唔係用到兩三日咩
使唔使咁隨身

諗唔到有咩外出用到叉電話又叉埋隻錶
用尿袋怕慢到喊
如果俾人向屋企用點解唔出個dock 咁
還掂佢都叫你配個貴火牛

9V 2A，P=VI 自己計

俾人出 trip 旅行用嘛
唔睇價錢，其實幾好

如果佢同時叉到兩部iPhone就好

將兩樣叉電夾埋就成千蚊。。。考驗果粉信仰

新有寫舊冇直接寫

我呢個係 iPad Pro 2020，算新定舊？

Sorry. 算「舊」, 過咗cutoff date
因為9月嘅iPad 8 送嘅牛寫明20W

自我修正: 係iPad 8 包嘅牛先啱

買 HomePod mini 仲開心

仲貴過HomePod mini...HomePod Mini 都跟隻20W牛...

同意，依舊野都on 撚鳩

突破盲點

市面上好多幾十蚊既aw 用充電座(實際係magsafe 線既座枱型捲線器), 真係唔駛俾幾百佢賺

正如我地唔駛俾錢MagSafe duo 賺

點解而家市面上咁少副廠 magsafe 叉電板
照計都係無線叉電加舊磁石都唔係咩難做既野